今日18歲生日 想乞句生日快樂

訓啦柒頭

乞你老母 生日比d氣勢喇 生日快樂

呢個咪iq 題被秒大王
生日快樂

多謝

屌 咁都記得我 多謝巴打

你個名咁深刻

屌你老母

生日快樂呀

讚緊我定咩

多謝多謝

生日快樂

今日你生日
有冇iq 題比我地秒呀絲打

生日快樂🎂18歲卜卜脆

上次都比你地秒哂啦 冇貨啦

多謝 我係咪可以揸你波

生日快樂🎂🎉🎁

利申：都係今日生日

生日快樂啊

多謝 btw 你個名諗起以前一個鍾意我嘅師兄⋯⋯ 好恐怖⋯⋯

今晚玩得開心D

生日快樂呀！！！！！！！！ 玩得開心啲
今日有咩節目呀

多謝呀 有咁多人同我講生日快樂已經好開心

一定

絲打 不如我同你啪啪啪慶祝生日呀

好唔好呀

屌你收皮 繼續溫書啦 我今日就去玩啦

去邊玩呀

請你食蛋糕

食餐勁 再去睇Grey 2
再去買六合彩
過兩日就登記做選民

Grey2
研究人體奧秘

18碎唔係DSE咩

碎你老母呀 我今日生日就原諒你
係呀屌你 所以我咪叫你繼續溫書 而我今日就去玩囉

Happy birthday

絲打好可愛 我想識你 PMED

你係絲 實比你揸架

我可唔可以做見證

我都係絲

生日快樂 !

多謝大家
絲打都okay 巴就咪搞啦

我絲打

自貼！！！！

17 dse?